窩輪真係麻鳩煩

35000行使
買咁遠做乜?

好買唔買買瑞銀

買輪已經係一個弱智行為 有期權唔買 傻仔抵輸錢

淨時間值都足夠輸曬所有錢

賭錢不嬲都on9架啦

都係貪波動大，一係大升 一係大跌到停牌

唔識玩就學下先買喇

學好基本功先啦
明窩係點黎同點影響個價你就明點解會跌

行使價遠
大插後小反彈必縮窩

唔跟行絕對合理